726去唔到機場 就過黎呢到幫手

機場個勢太勁
冇乜人理呢個集會
如果真係去唔到機場幫手既
都希望可以係5:30抽時間去伊利沙伯醫院

依個係for醫護人員定全部人都得？

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

幫推

推推推

推

主要係for醫護
不過如果入唔到機場
呢段時間都可以去支持下佢地

都岩 最重要係出黎！
機場個邊其實去到11:59 不過大家就自己既安排

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

推！！